突發！超過100間銀行金融機構人士參與85罷工！

8月1 日晚銀行金融同路人係中環發起快閃活動，大會表示人數達到4,300人！銀行金融界表示是此活動在於呼籲各界嚮應85大罷工，促使政府回應市民訴求！

一直被人以為只向錢看既金融佬，今次都企出黎一齊參與！
小妹岑日都有去，見到一個個著住老西連落雨又焗都唔怕既才俊出現！

[Admin公告]
截至8月1日11:30pm，"[銀行業]香港金融同路人"谷及"香港金融同路人"谷已有超過8,000人加入，並收到超過1,000位銀行/金融從業員以職員證表達訴求，願意於8月5日加入香港大三罷行動。admin表示已有同路人去信比各大銀行機構呼籲向員工發出不反對通知書

名單持續更新中！

*以下為參與者所屬之香港各大銀行及金融機構列表，暫時已經有來自106間金融同業響應今次活動*
日

8月5日，香港人三罷！
Stand with us!

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#HKfinancefellow

推 希望各行各業都呼應

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

Push

我金融撚 公司話唔使返

8 月 5 日
齊齊去接公務員，提早放工。
之前咪試過税局 ge

Push push

8月5 罷佢老母

8月5大罷工

金融撚we connected

再推

藍絲永遠做唔到既野
十個有九個都係社會垃圾

推

癱瘓金融中心

Pish

維護金融中心地位

支持

比大陸收返香港
我地金融撚屎都冇得食

支持內債包煲 支持支爆

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

罷工 8月5

呢張好型

罷佢老味

大摩員工寫黑警死全家

金融人好波

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

Email template:

可以開個新email send俾自己老細

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of ___________,

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

馬會人都要走出黎！

[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

塞死中環唔該 我唔想返工

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

見到連登冇人講但係媽媽會 銀髮 到今次金融撚都咁多人出黎就知真係遍地開花

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

中銀中信

up

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

朋友做大新IT
話請左假既人得4個
但成個dept幾百人

仲15/16緊果d 請病假都幫幫手啦

推 推到破產

85我地一齊罷

加油，不放棄，不遣責，不割。

推!!!
我是銀行從業員! 我要罷工!

中資都有

對抗白色恐怖！！！

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

Email template:

可以開個新email send俾自己老細

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of ___________,

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

[ 金融白色恐怖 ] 一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

小妹我都罷

有好多支資烈士

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

推!!!!!!!

HR都罷

邊有肛交所..
個fd今日連8/5請al都俾老細嗌左入房「關心」
垃圾奶共公司

差你一個相差好多！
我哋需要你！

左膠d都要講句好感動

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

可唔可以share個 tg

Big 4

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

雖千萬人吾往矣

唔止big4，仲有香港其他中小型會計師樓！有心的，來者不拒。

綠色保險公司表示 5/8大會已改時間

今鋪連連登最睇唔起既保險狗都connect

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月5罷工

中銀國際

連儂牆 都變咗做 報名接龍

身為前線 同你地講前線要背囊!

中銀？？

push!!!!

Yes

多謝你地，努力不會白費

小妹出能哂水

推到更多機構罷工

連金融都罷，藍絲收皮了

支資都罷工？

多謝大家

光復香港 時代革命!

估唔到咁多中資撚都罷

礦工定罷工先？

正

85唔洗旨意我番工

巧感動

男朋友老母係銀行高層都罷工
Auntie我愛你

強

push

we connect

多謝各位金融撚
We connected!!!!!!!
到時見

罷啦罷罷罷~

去港交所接放工？

多謝你地

你寫少左一間

支持罷工

我對罷工表示支持

Sorry小弟有d on9野想問
工作對香港人黎講非常重要 好多打工仔都好著重自己係公司的名聲、形象

請問各位巴打點樣先可以做到有力量的罷工（香港好多工無工會支持、小弟亦聽唔到好多工會出黎表態）

靜低既方法就只有AL同埋病假

有無巴打/文宣組可以整個罷工教學懶人包
小弟係真心想知

中資銀行都罷

金融日日要跑數 都肯罷
我真係諗唔到其他工有咩理由唔罷

金融界好波

中資銀行果d真係和理非勇者
我怕死唔敢罷工請左假
果日跟住大隊撐

好波

多謝

推
多謝你地

一齊罷

返工又比人屌 唔返工又比人屌 點解要返工？

幾個人罷冇用，一定要齊心全齊罷！

85要罷工，不了

推晒上去！

推！！！

感動

去到呢一刻
請假已經係當你罷工

林鄭究竟可以為咗聽阿爺話 可以無視幾多個香港階層

我們都是香港人

咁多位大佬，小弟可以點join金融同路人谷？

85我會罷工!!!

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

前金融撚表示好感動

推推推推推推推推推推推推推推推

ibank撚表示支持！

同事

政府只是服務者，不是擁有者。

不過其實人哋外國啲罷工係罷到有回應或者有咗協商先停 同埋唔係全部一次過罷而係令到工作行政緩慢每人輪流咁樣罷工 罷足幾個星期

一齊出

推呀！我要罷工呀！！

有無bank狗覺得滾動

金融界～好有型

一定要成立獨立調查委員會, 咬實721 查到水落石出 ~ 本人終極和理非宣言「不向惡勢力低頭, 不受欺壓, 不沉默 , 不忍讓. 不畏懼, 彰顯公義, 打擊罪犯」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

光復香港 時代革命

又爆喊…感動！

等陣就去請假

唔駛自己罷 老細叫全世界work from home

中資都參與？估佢咭到喎！fact check 咗未？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#HKfinancefellow

好多中資行，堅料？

大家要一齊走出連登
去其他論壇做文宣

唔該

係呢度相認

推
啲字好靚

好感動呀

你願意為我們罷工嘛？

我願意

愛香港人

如果要保經濟保民生，一定要反送中

利申: 金融佬

已有社工界別人士contact表示會參與！

才俊們好波

推 多謝你地

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

呢舖真係唔講得笑

越嚟越多

加埋呢招：

8.5巴士站分散式示威：製造人生交义點

join

中資都好多！唔係講笑！

各位CHRO出email 未？

推！

[black][/black]

Good job

push!

必須爭取公務員罷工！

內部恐嚇性memo越黎越多！

M記保險狗8月5會成條team罷工

85見

今次係咪會勁過612?

就係向錢看先要企出黎罷工同反港共
香港冇法治，冇人繼續投資，經濟一定仆街
稍為有common sense既人明啦

A記宣布左罷工可以，但要請AL

Group定local

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

罷啊！！！！

local

group 果邊見有email 叫人每日收工帶laptop 返屋企

會唔會計少左啊? 10個有10個...

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

罷佢老母！

出黎啦

咩department Ching?
我果邊精算無人理

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會

我果邊個exco 同你果個唔同
department 唔講， 我呢邊人少
但個exco 管既人好似係全公司最多，佢都係2 點前call 啲team leader 電話講

8月5日全城罷工

香港人加油！

唔好放棄

屌你老母Sunlife, blue, bowtie, Zurich, Swiss Re, RGA完全無人

要人呀仆街

國企銀行都有
唔怕畀人炒呀

香港仆街，金融佬都食得💩喇，距地影響先係最大啊，😄

暑假仲要返學？？

視失業回歸。

業主assemble!!
你罷一日，我免租一日!!!

鼓勵罷工最有效方法

都有黃金耀呢d藍絲醫生既

中資先怕送中

華僑係坡佬，大眾係馬拉

台資！E.Sun Bank 玉山銀行

金融仔睇長線，更希望香港自由民主有法制
推

台資香港有成百間銀行

金融界繼續聲援逆權運動，繼有超過100間銀行金融機構人士，表示參與85罷工後；有101名特許金融分析師（CFA）展示證書，發聯署聲明，促政府回應民間五大訴求，同時呼籲香港以至全球各地擁有CFA資格認證人士，向各界表達香港人對公義的追求。另外，聯署人數正在陸續增加。

有關聲明發起人，持CFA資格超過十年，其接受本報訪問時表示，大部分參與聯署人士，將會參與8月5日罷工。

他表示，今次決定發聲，源於CFA專業操守列明，持CFA資格人士必須盡力維護及鼓勵市場參與者，維護誠信和道德標準。他認為，要達至以上目的，前提是要有言論自由，「不過，過去兩個月令我們覺得香港言論自由受壓迫，限制我們維持上述操守的能力。」

101名特許金融分析師聯署聲明全文如下：

各位香港市民：

我們是一班持有特許金融分析師（CFA）資格認證，並任職於各大銀行、資產管理、投資公司等金融機構的業界從業員。

作為特許金融分析師協會（CFA Institute）的一份子，我等致力維護誠信和道德標準。我們深信這套專業操守與日常生活上每一個環節密不可分。

過去兩個月來，香港警方於多宗反對《逃犯條例》修訂事件中對示威者使用過分武力。相反，對於721元朗暴徒襲擊事件卻袖手旁觀。這套雙重標準實有違專業道德，對社會的破壞遠比逃犯條例對香港的影響深遠。

我們在此強烈要求香港特區政府回應民間五大訴求，包括：

1. 全面撤回逃犯條例修訂
2. 撤回「暴動」定性
3. 馬上停止對反送中抗爭者的政治檢控
4. 成立由資深法官領導的獨立調查委員會，追究濫用武力及違規的警務人員
5. 落實真普選

投資策略在於權衡交易風險及回報的時機。我們相信現在就是最好的時機與香港人同行，建設更美好的香港。我們促請香港以至全球各地擁有特許金融分析師（CFA）資格認證的人士向各界表達香港人對公義的追求。

只要各界攜手合作，我們不僅可以為香港帶來更好的經濟環境，更可鞏固香港自由及法治的基石，讓香港的繁榮延續下去。

一群熱愛香港並持有特許金融分析師（CFA）資格認證的市民敬上

保險公司淨係上面幾間?

HSBC 幫老共洗黑錢

P

#8月5號罷工

［銀行業］金融業同路人：

For 所有金融業同路人：

直播 20190802 「85全港三罷 七區開花」記者招待會

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

外國勢力

收到風好多大公司back office起碼七八成人會罷工
d膠層開始煩緊

廁所見到

滙豐內部通告：

下周一或許會有潛在突發情況，提醒大家周末前需要攜帶手提電腦回家，留意新聞及交通消息。所有員工應知道若果有可見的突發事，他們可以通知經理，並選擇遙距工作

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

呢邊有85罷工店舖整合中！

【0805全港大罷工店舖一覽表 (持續更新中)】

-> -> 8.5 全港大罷工 店舖資料仍然收集中 <- <-

原po：
開始有店8.5再罷市
幫手推

updates from TG:

Citi - 尊重言論自由 flexible work
SJP - WFH
BNP Paribas - WFH
Moody’s - WFH
友邦 - WFH if necessary until further notice!
GBM - WFH
Societe Generale - WFH
MUFG - WFH if necessary
UBS - flexible work
瑞銀 - flexible work
Macquarie - flexible work
Predential- flexible work
Standard Chartered - 尊重言論自由 but 0720返!
HSBC - 尊重員工決定, QRC WFH, 有分行返0730
高盛總經理參與罷工
JP Morgan - 不秋後算帳
港交所 - 員工安全、有easy access番工最緊要。請自行判斷星期一出街安唔安全e唔easy

多謝香港人嘅支持

想問下有冇grp link？

恒狗前線表示比人潤到仆街

諗多左 實有人翻工
除非塞車

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

中國農業銀行都罷

蕭縮縮？

我收到果時都呆左呆證明係有良知既人都會嚮應

好多人

香港人罷工！
光復香港a

罷工

有冇創興嘅兄弟姊妹參加罷工？

公司仲出到聲叫人返工， 有啲要七點半返，仲要點人頭， 都係 自己衰，喺度做，細銀行係抵畀人遺棄

紅底銀行賤過狗

推推推

有啲銀行個名都錯，咁撚求其嘅屌！

自由不保 資金走路
freedom snooze market lose

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

來自身處台灣的銀行同業員

8.5 我要罷工

來自身處台灣的同業員